真係唔好再和理非啦好嘛

對面無諗過同你和平 同你理性 同你傾啊

你傾乜啊？！

打撚返佢啊！

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

香港人唔進化唔練武強身，就要乖乖哋做奴隸吧

只有一個方法可以有效打擊藍屍